古時竹林七賢係咪 = 現代嘅trap友廢青

high五石散 = 隊草 , 好chill
遊山玩水不務正業 = 死廢青

trap友

大概係有錢/KOL式既廢青
你以為五石散會平？

人哋有錢
仲要唔係一般嘅有錢
坐擁莊園萬畝，根本就係瞓喺度賺錢
仲要個個都係大家族嘅人才中嘅人才
姐係金字塔嘅頂端
同廢青比？
如果你有誠哥二仔咁嘅身家再講
現代我都唔知搵咩同佢哋類比
用學歷嚟講簡直係侮辱咗古人嘅才情

山下一群鵝

東晉扮嗮嘢欺世盜名嗰班先係就話廢青啫，唔好睇小竹林七賢
你唔好睇阮籍嵇康佢哋好似顛顛突突咁
其實嵇康終身不仕係因爲唔想服從司馬氏，所以佢最終都招惹殺身之禍
阮籍其實最精，做官庸庸碌碌無所作爲，平時又成個黐線佬咁唔跟禮教
但係畀人鬧嗰陣連司馬昭都護住佢，保到身又可以喺竹林清淡自hi，何樂而不爲
至於山濤喺政見方面喺當時十分備受推崇，如果佢都叫廢青，咁冇乜邊個唔係

bamboo seven
型過 maroon 5

其實可以食下五石散，搵d 女喺山林打下野戰，閒時食下野味，呢d 生活去邊度搵